呢幾日做多d選舉有關既野

大家集中每一區票源唔好比人界到票
努力係whatsapp群組拉下票

推呀

推